https://jovial-lewin-16b08f.netlify.app/

Для локального развёртывания в корне необходимо выполнить npm i, затем npm start

Используемая версия ноды - 11.6.0, npm - 6.5.0-next.0

# Доп.Ошибка в качестве значения второго чекбокса передается "!setSelfService", это метод а не переменная
